願榮光歸香港 日文版

似 日本人自發改詞？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

原片同 CUT番個時間既LINK